25歲法律系校花「50人斬成就」投身拍AV竟是這原因！

日本現年25歲的AV女優結城留美奈（結城るみな），她不但擁有相當甜美優異的外型，還出身自名校法律系，一出道馬上受到大家的目光，更有不少人好奇，她為何放棄高薪的律師產業，反而投身成人業界，對此，她直接了當地回答：「就是很喜歡愛愛」讓不少人相當驚訝。

▲結城留美奈有著甜美優異的外型，更出身於名校法律系。（圖／翻攝自結城留美奈推特）

▲結城留美奈曾參加過大學選美得冠軍，卻投身於AV產業。（圖／翻攝自結城留美奈推特）

結城留美奈原本就讀名校法律系，大學時期甚至獲得校內選美比賽冠軍，然而畢業後卻轉換跑道進入AV界，許多人好奇想知道背後原因。而結城留美奈參加深夜綜藝節目時，直接爆出真相，原來她「就是很喜歡愛愛」及「享受被人關注的目光」等，讓現場來賓驚呼不已。

▲▼結城留美奈描述自己出道原因後，讓現場來賓與觀眾驚訝不已。（圖／翻攝自結城留美奈推特）

此外，結城留美奈私下也曾有50位性經驗的對象，可見她對於兩性敦倫有著一定程度喜愛。而根據《週刊文春》報導，結城留美奈不諱言入行也是為「向前男友復仇」，她還解釋「分手後異性關係較為自由，自然爆發，所以決定當AV女優。」造成話題。

最後個張圖3個都咁柒

嚇撚死人咩

遠近鏡既問題

中間果件肥到

左邊個個就係法律女
唔同樣同上面 無波 扁嘴扁面

Bulk到